國際社會討論是否杯葛2022北京奧運

呼籲各國杯葛2022年冬季北京奧運會，瑞典手足已經行動。呼籲大家號召各國不要派出代表團參與是次運動會，彷若蘇聯莫斯科奧運會，全球杯葛。令支共難堪，煞支那的民族主義氣焰!
利申：旅歐前支蝈人

標題大意：關於是否應杯葛北京奧運之討論不可避免。（請大家用google trans翻譯一下，篇幅太長本人難以逐字翻譯）

（礙於本人粵語水平欠佳，此主題用書面語撰寫，第一次嘗試連登，請各位原諒。）

海外手足多發動文宣，讓西方大國齊來杯葛！

Push

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關

Jul 25
BREAKING: Chinese Consulate in Houston possibly involved with riots across the nation (Fox Business)

諗起netflix 套space force ，話杯葛冬奧只會令中國贏晒所有獎牌

國際戰線

FOJ: 運動唔應該牽涉政治